原來頭先要CPR 果個係牛屎佬黎

突然天誅倒下